好撚嬲

正人死仆街！睇你地幾時有報應！

我做人只係識嬲，咩反制都做唔到

咁不如連嬲都唔好啦～

我知，但。。。唉
我撑得好累。。。

快d食黃店下火

有邊間好食

玩感情會有報應